[回憶青春]分享你地第一次扑野係點

最後執房搵翻初戀男朋友啲信 好多回憶都湧哂出黎
最深刻係初夜
大家分享下一次扑野嗰種青澀吧
我先
我記得嗰陣大家都第一次拍拖 出街手都唔敢拖
可能佢毒撚性格 咁我又覺得我無理由咁無矜持 要做主動
淨係腥sms 會講我愛你bb嗰啲
真人出街就好似朋友
Keep左1,2個月係咁
之後佢生日嗰日，佢叫我上佢屋企食蛋糕
佢屋企人翻哂工 咁我地就睇戲
仲拎左佢老豆 支香檳飲
大家都係第一次飲酒 好快已經wing下wing 下
跟住就瞓左上床
佢飲左酒就好大膽 佢咀左埋黎
我初頭都縮 我話好核突
其實個心 跳到仆街 佢嘴唇掂到我嗰下
個世界好似停左咁
之後佢就摸我下面 摸到底褲濕左
我好尷尬 所以背住左佢
佢就從後攬住我 我feel到有野頂住我
佢除左自己條底褲 捉住我隻手幫佢係咁chok
我仲記得佢係我耳邊講
你隻手好滑 一定唔識做家務
搞左一輪 佢除埋我條底底 想插入黎
入左少少 我已經好撚痛 係咁話唔好唔好
佢谷精上腦 完全無理我
最後佢好快出左
射哂入去 我嬲到仆街
佢氹左我好耐 我先原諒佢
到走嗰陣
我同佢講 下次到我插翻你
我都唔用潤滑劑 之後我錫左佢一淡

我淨係記得你老母嗌得好大聲

我屌你老母

屌 中伏

你都分享下點屌啦

第一次就同我老母做

#metoo

點解我成日都今天真

今你老母 幾時假啊你 昨天假？ 明天假？

睇到好快已經wing 下wing 下先估到

你地都唔係分享嘅。。

見到係gay post先鬆一口氣

求分享

雖然都估到
但都係忍唔住睇落去